鼻鼾聲真係會令到我想殺人

屋企人鼻鼾聲好撚大
有時撞正我考試溫習同臨訓個陣嘈撚住我我真係會好燥
雖然我知佢唔想，但真係令我好想殺人，回複返清淨既世界

當然我唔會咁做啦，頭盔要緊

耳塞啦

i know the feel...bro

好不安

屋邨仔係咁架啦
讀咩書丫

guarantee唔到一間房俾自己細路
真係唔好生仔

真係嘈撚到仆街 最大問題係 佢無聲一段時間之後 無啦啦又勁大聲嘈返

訓膠囊旅館啲鼻鼾嘈到訓唔到

咁起碼好過書都冇得讀個d
例如你

真係嚇死

想當年考dse就係咁
其實係你壓力太大

我都有呢個問題
但用左耳塞又驚聽唔到鬧鐘

無聲嗰陣佢係窒息緊 谷到爆嗰嘢 透返氣就係勁大聲嗰下
鼻鼾真係好影響屋企人關係 唔係淨係好撚嘈咁簡單

但都好影響啦
冇考試如果我冇ear plug真係唔洗訓

好似話冇得醫，一係手術

有時係廳 冇端端訓著又要全屋聽鼻鼾聲

放工返屋企都嘈到拆天 有時真係唔想返

個種噪音真係好難頂